[廣傳] 大家出街小心啲 得閒望下後面 睇下有冇流狼狗跟住尾

呢排條街可能好多流狼狗出沒 會吊住你尾 然後襯你買完野上黎吠你 各位行街記得保持警覺 得閒望下後面 安全睇一!!!!!!!!!!

推

光復香港 時代革命

祝大家出入平安

如果再唔解散所謂''警隊'' 香港真係玩完了

一班目無法紀

視法律如垃圾既武裝黑社會黎執法

香港正式玩完

當執法武裝部隊駕馭於法律之上

就係軍政府統治 同 薩達姆統治下既軍權國家無異

買支電筒可以告你

遲下你返完工返屋企一樣可以告你暴動

當一個星斗市民買一樣生活必須品(一支電筒) 都要被拘捕

同樣佢只需要求其搵個理由就可以沒收曬你所有既資產

你係呢個地方既交易,資產仲會安全咩?

又或者真正想玉石俱焚既

根本唔係班示威者

而係依加既政權